有冇人中意整呢類嘅Lego？

想搵啲志同道合嘅朋友

得高？

邊度買！！！

自己整 續啲續啲剩低嘅lego整出黎
有興趣？

樓主有幾多star wars?

想搵啲中意砌呢類嘅人
有意留tg

暫時有兩隻

推